希望中共假戲真做，聽日將黎智英同周庭打靶

打左老衲先

我諗咁樣同打尻珍珠港一樣